---
hide:
    - toc
---

# MTPresencial
## Introducción


desarmar extrusor anet
desconectar extrusor
desconectar cama caliente
desconectar ventiladores

cambiar sentido de giro paso a paso dar vuelta las fases o cambiando en el firmweare
sacamos tornillos de los rodamientos
sacamos allen de abajo
sacamos tuerca extrusor
